人哋大板都支持香港人整人鏈啊！！唔去唔該諗下你對唔對得住班支持你嘅日本人！！

大阪で香港人を応援しましょう！
大阪的朋友，應該都知道了吧？
這個海報還真的好大阪風❤️

#分享是美德
#好人一生平安
#香港反送中
#香港人加油
#五大訴求缺一不可
#光復香港時代革命

人哋大板都支持香港人整人鏈啊！！唔去唔該諗下你對唔對得住班支持你嘅日本人！！

#globalconnect

推

香港電影欠香港人一場革命